梁天琦 高院上訴近半年，有裁決未？

本土民主前線前發言人梁天琦因參與2016年旺角騷亂，被裁定暴動罪成，連同他承認的襲警罪，被判囚6年。他向上訴庭提出刑期上訴，同因暴動罪判囚的盧建民及黃家駒亦一併提上訴，案件今在高等法院審理。代表梁天琦的資深大狀駱應淦今提到，梁於原審時被控兩罪，最終僅一罪成，原審法官卻認為梁須就另一罪負上部份刑責，此舉對梁不公平。而同時就定罪及判刑提出上訴的盧建民，其大狀則指原審法官於引導陪審團時出錯，令他們錯誤理解「共同目的」這個犯罪元素。三位法官聽罷陳詞，押後擇日裁決。

半年喇

咁快就半年仲記得嗰日凌晨啲人已經去咗霸位

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

想拖到睇下美國4月個制裁名單有冇料到？

最早果位手足好似點幾兩點已經到咗
原來已經半年嗱

拖撚完未

冇咩希望

做法官原來可以拖住唔做野半年咁冇職業道德

全L部都拖

香港急速敗壞
攬炒勢如破竹

今日先知咩

推

唔好傻，根本冇人會驚咩美國制裁

有險可守楊岳橋出黎講幾句。

咁又點？你覺得美國會對佢地做咩？

聽過下美國制裁話可以凍結銀行同被制裁既人做存款往來
唔超過呢個程度都唔好拎出黎

Push

其實有無其他案拖咁耐都未有栽決？

要好似伊朗咗違反核協議先得

冇咩可能用嚟對付香港啲地方官仔，美國又唔會同中共高層全面反面

所以啲咩美國制裁都係算鳩數啦

蒙面法

余若薇續稱，在2020年，被捕者會逐漸上到法庭，大眾需要有無比的耐性，因為必定有很多案件的結果會令大眾嘩然、令大眾不高興，但她提醒，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師，甚至燒法院等地方，否則只會被視為野蠻人。